[ 突發 ] 福利界人士公開支持香港警察

屌

香港警察以後應該歸類福利界

自己人一定撐

果然真係得弱智先會撐警察

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

見到弱智呢兩個字即刻笑L死，laugh die me

窮人唔好生仔巴打都快D支持警察幫下手

笑撚死

笑咗
我會唔會落地獄

無敵白卡

係人都知嘅嘢，你依加先攞出嚟講

會唔會成為最多正評嘅 支持警察post

唔好侮辱弱智人士，佢哋只係諗嘢冇咁聰明啫

傻嘅類別撐警就合理

差D噴飯

笑死